[母豬]狗屎爛貓到底點玩

我睇アリーナ編成記録個網見隻狗屎爛貓幾常用
早幾日有2倍,又有母豬石就母左佢上6星
之前未開6星個陣都未用過見到都覺得廢
依家開完6星咪拎出黎試下用
招大技都係打下全體咁,唔知有咩咁勁
我平時用個隻星星佬一野轟落去打全體仲痛
打人地啲坦隊又係完全打唔入
有冇母豬師教下我點用

留名學野

雙媽g塔酒鬼np回滿滿

雙媽g係邊隻豬

後面個隻未係gbf女豬

gbf即係咩

用你隻手玩囉

= =